係時候搞返個愛國藍店資訊網同apps

方便大家振興消費

有冇人整，整完國家法一定唔會搞！

認真post冇人理

推

黃就禁姐 藍唔該立刻整返個apps

呢個idea點解冇人用

再出發果個app咪最好既藍店認證囉

全香港最紅嘅App - 共業 REDSTOP

有巴絲整咗

以前有個叫生活止藍，不過落咗架